少年/成年 失智症討論

由19歲開始 到今年24
讀專上學院後
身邊朋友提醒自己 經歷完或者傾完某事
過一排自己可以完全無印象同無左件事
初時以為壓力大同分手 心情唔好
但依段時間 甚至覺得連細個的事都忘記左

上堂 岩岩講完就唔記得
上星期 去完地方 得個圖像 但傾既野都已經好蒙糊

已經不斷搵辦法改善同測試
網上個啲都無乜特別

想知自己真係失智
定蠢 定有相同苦況的巴絲

讀專上學院？

Ive仔？

算吧啦你

蠢 冇藥醫果隻

老人癡呆症就老人癡呆症, 咩失智症je

弱智就弱智

句句都串到應 不過你地都岩既

返到工就無問題

係你自己冇心裝載姐

明 我都係咁 所以好多時抄低哂有咩做要做咩落電話

但對身邊既人好唔公平
明明有心
但就記唔起

真心唔係

有冇越黎越嚴重

睇醫生啦仲上連登問人

我會 只係未有能力睇腦

我都人越大
記憶感知都越黎越差
個人感覺勁奇怪
勁驚自己係咪年輕老退化或者早期精神分裂

我做醫院見過有廿幾歲病人腦退化要入老人院

但係又驚去睇精神科照腦

因為睇左好驚有事 個種矛盾？

依排岩岩返工，上培訓班，但係導師講既野我完全入唔到腦，測驗連理解文字都好似有問題。
跟住仲要成日唔記得D野擺係邊/重覆做無意義既野。屌，懷疑自己有失智症，要快D睇醫生。